# Программа второго семестра

## Часть 1: Многопоточность

 **Лекция 1**: Потоки, Мютексы, Future

 **Лекция 2**: Условная синхронизация. Condition Variable.

 **Семинар 2**: Разбор домашки про jpeg декодер.

 **Лекция 3**: Модель памяти и атомарные переменные. Барьеры.
 
 **Семинар 3**: Алгоритм работы thread-sanitizer.
 
 **Лекция 4**: Паттерны многопоточного программирования.
 
 **Семинар 4**: Разбор недопониманий про rvalue.

 **Лекция 5 (misc)**: Метапрограммирование.

 **Семинар 5**: Разбор условия второго домашнего задания.

## Часть 2: Асинхронность и сеть

 **Лекция 6**: Введение в сеть и boost::asio

 **Лекция 7**: Асинхронность в boost::asio

 **Лекция 8**: Корутины

## Часть 3: Производительность

 **Лекция 9**: Все что нужно знать про память

 **Лекция 10**: Как пользоваться профайлерами
 
 **Лекция 11 (misc)**: Продвинутые техники тестирования, mock, fake. fuzzing

 **Лекция 12**: Микроархитектура
